正式宣布香港重返活力之都狀態

眼見香港市民的創意同活力係不同途徑大顯神威
我覺得而家正正係香港閃耀的時候
日日都可以開心咁笑
大家繼續享受快樂抗爭
多謝各位

純粹想支持,鼓勵同多謝大家令香港回復生氣
連我成個人都無咁灰了,充滿精力